咩叫足球？曼聯話比你聽咩叫足球

正選盡出成班球星
頭三十分鐘比你隊唔知咩黎禁住屌
最後完成左2-1險敗輸波
真係好撚熱血
此生無憾

魔性澎湃 爽呀

後面失幾多前面入返幾多咪得囉

沙狗入嚟未

後面無出冰人，唔夠魔性

Ba球單刀 有啲似層相識

時隔多年再見到 Demba Ba 千里走單騎單刀射入